(毓民網台) 姚冠東: "引渡惡法"和平遊行, 人數多就會有用! 勇武派與焦土派請攪清楚.

破例讚好黃毓民網台主持

姚冠東 (21：40左右開始)
>我平時唔會講呢啲野, 但《逃犯條例》修訂係特別事例, 而且好緊急.
>《逃犯條例》修訂通過, 香港就唔會再有下次機會.
>要反對《逃犯條例》修訂, 一定要爭取最大公因數, 吸引最廣泛既群眾支持.
>和平遊行未必無用. 如果和平遊行既參與人數多, 就會有用.
>有人不斷數臭遊行與聯署無用, 但又唔提供其他方向. 你係有言論自由去講呢啲野, 但你咁做係好乞人憎.

>感覺焦土派好古惑又唔誠實, 明明心裡支持《逃犯條例》修訂, 但口頭上卻是既反惡法又(不斷搵理由)反遊行, 焦土派要焦土香港就誠實啲去盡啲, 唔好做精仔 - 焦土派應該誠實地公開支持《逃犯條例》修訂, 再係遊行時公開屌尻遊行參與者; 焦土派唔願意誠實, 就唔好講呀!

>勇武派如果屌尻民陣遊行太和平, 請你地自己親自發起升級勇武行動. 你地呢啲勇武派應該係民陣解散遊行後, 即場親自發起升級勇武行動, 親自號召現場民眾參與. 如果你自己都唔夠膽親自發起升級勇武行動, 你就唔好話其他人無撚用.

推推

即係泛民所主張"和理非非"

開網台講完一大輪野有用呀， 共產黨倒左台啦

姐係條友咬碌撚春袋？

你話遊完唔係階段勝利咪得囉
到底明唔明本土屌泛民d乜野
冇關和平勇武呀
係士氣最好既時候散水呀！

佢唔同老味男，佢唔係打毓民工，唔撚洗跟足你口水尾，比毓民屌咪大不了唔撈

姚冠東: 勇武派如果屌尻民陣遊行太和平, 請你地自己親自發起升級勇武行動. 你地呢啲勇武派應該係民陣解散遊行後, 即場親自發起升級勇武行動, 親自號召現場民眾參與. 如果你自己都唔夠膽親自發起升級勇武行動, 你就唔好話其他人無撚用.

老味男

所以咪叫勇武派接力

呢ｄ人就醒水啦

條肥仔貼親d馬熱得黎又唔中，冇毓民carry佢真係聽乞食

佢只係點名話法國佬同啤梨

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

根本勇武派要認真一樣野
佢地果d所謂即時成效普遍人都接受唔到 (例如走去燒街果d)

最撚on9係去屌飯民點解唔勇武，
點解唔遊行完升級，
大佬阿，人地根本冇呢個主張，
點實行阿，
根本想人地替你去死，
最有效方法就係遊行過後，
勇武派接力，號召民眾、支持者另搞，
好撚過屌飯民，
你地唔想搞或者搞唔成，
係冇咁群眾基礎動員定係個個都係紙上軍師，
你地自己心知肚明

又咬碌撚春袋

遊行散水之後先勇武係下策
1. 9行既人可能都係因為冇人帶頭先唔敢勇武,如果有人帶頭咁本來唔敢行動既人都會加入. 勇武撚係遊行散水之後先行動,咁就會失去左好多潛在既參與者
2. 到時得返幾丁友就用唔到black bloc去幫你掩護.D人唔想犯法姐,佢地可以同你一樣著黑衫黑褲口罩幫你做掩護架嘛.勇武撚冇左幾十萬人牆做掩護好快比人捉到

咁泛民幫你打好曬士氣 本土派仲唔乘勢上埋？

著住黑衫黑褲口罩去掩護, 警方咪一樣會照拉人

拎無辜民眾做掩護咁都做得出，真係夠仆街

你呢段野已經暴露左個根本原因，
1.勇武派自身根本冇號召力，搞唔到一個似樣行動

2.勇武派冇足夠群眾基礎，
要用飯民支持者掩護你地

說到底，勇武只係少數份子，
憑咩以少數綁架大多數人

拿,我冇話過自己係勇武派,但係我唔介紹幫佢地做掩護喎,我唔覺得有咩問題喎
我唔係勇武派就係飯民支持者?咩道理黎?你做乜騎劫我?你憑咩騎劫我?

我都冇話你係勇武派，
我亦都冇二元對立，亦冇話你係飯民支持者，
唔使咁大反應既，
係咩人，心照啦，
我話你段野暴露左個根本原因姐.....
唔使痴左線咁既

"，要用飯民支持者掩護你地"

你已經假設左所有示威者飯民支持者啦
我唔知咩人會當所有示威者都係犯民,你一係3毛一係犯民打手

示威果日著得black bloc都係支持black bloc行動架啦,你第一日返工?

你唔好偷換概念、斷章取義啦，
我冇講過亦冇假設左所有示威者飯民支持者，
而係飯民支持者係唔會支持勇武既，
你有冇問過佢地想唔想掩護你
果日咩人都會去，
但我相信絕大多數都係飯民支持者，
你夠膽就話唔係，
我身邊識果d原教旨勇武派，
根本就唔會去，最叻咪網上打飛機，
即使你拗贏我有撚用咩，
你都係解決唔到勇武已經完全冇市場價值呢個事實

其實勇武撚唔係指有特定政治立場既人
勇武撚同犯民同其他示威者好多時係有共同目的同立場架喎,何來綁架大多數人呢?勇武派自己都係屬於大多數人入面.勇武撚只係自發行動既人,照計唔會搶到犯民既生意
大多數人出黎示威都係因為希望政府聆聽市民既訴求,而唔係因為我地支持犯民,我自己就好憎犯民啦
如果因為我出去示威就話我係犯民,咁你同D廢老有咩分別

咁你9 號咪叫人咪柒走囉
果陣應該最高士氣
冇人阻你

係囉，到時咪爭住叫散水咪得囉

你係理解唔到，
定係一定要分飯民、勇武先理解到
大多數去遊行既人係飯民支持者
但唔代表所有人係支持飯民

你係咪已經痴撚左線，
係都要屈所有去遊行既人係飯民支持者，
你有咩居心阿

另外立場一樣，但手段唔一樣阿
如果唔係過去幾年你地拗d咩

呢度D偽焦土派華麗轉身晒啦
通街都係處
御理呢咋
陳浩天唔係最應該支持咩?你睇佢有冇出過聲?

1.我咪講左我自己會去示威但係我唔鐘意犯民,我唔知點解你會get到我覺得所有人唔係勇武就係犯民
2.我quote返你第1個reply "2.勇武派冇足夠群眾基礎，要用飯民支持者掩護你地" 由頭到尾都係得你係到玩二元對立
3.你好似唔明black bloc既意思,不過你唔知頭唔知路最好唔好咁著,廢事比人騎劫

算撚數啦你，
9唔搭八

你自己唔識中文咋7頭
我係你就潛水啦

真係笑死

見勢色唔對毓民條撚屌實撐架，佢擺明就係一個政治投機仆街啦！

絕對認同

佢根本係純澇油水，無任何自己既政治立場，呢d 先識玩

冇跟開呢條老而不言行嘅人好容易比呢度班死仆街打手呃倒

呢期逃犯條例彈出彈入就係一例

佢一向係咁撚樣，
佔中果陣咪又係借眼疾走左去

咩呀
大大聲叫人佔中三恥啦
你冇睇維園阿哥點叫佢咩?